<?xml version="1.1" encoding="UTF-8" ?>
<book_info>
	<title>Java. Полное руководство</title>
	<author>Герберт Шилдт</author>
	<year>2012</year>
	<publisher>Вильямс</publisher>
	<pages>1104</pages>
	<isbn>978-5-8459-1759-1; 2012 г.</isbn>
</bookinfo>
<book_content>
	<content>
		Типы данных и операторы
		Управляющие операторы
		Классы и объекты
		Конструкторы и методы
		Перегрузка и переопределение метода
		Интерфейсы и пакеты
		Наследование
		Обработка исключений
		Обобщения
		Автоупаковка
		Перечисления
		Аннотации
		Оператор try-с-ресурсами
		Список аргументов переменной длины
		Многопоточность
		Классы ввода-вывода
		Работа с сетями
		Инфраструктура Collections Framework
		Аплеты и сервлеты
		JavaBeans
		AWT и Swing
		Параллельные API 
	</content>
	<annotations>
		Книга Герберта Шилдта "Java 7. Полное руководство" (8-е издание) предназначена для всех программистов - как для новичков, так и для профессионалов. Начинающий программист найдет в ней подробные пошаговые описания и множество чрезвычайно полезных примеров. А углубленное рассмотрение более сложных функций и библиотек Java должно удовлетворить ожидания профессиональных программистов. Для обеих категорий читателей в книге указаны действующие ресурсы и полезные ссылки.

		В этой книге автор бестселлеров по программированию Герберт Шилдт знакомит вас со всем необходимым для разработки, компиляции, отладки и запуска программы Java. Полностью обновленное для платформы Java Platform, Standard Edition 7 (Java SE 7), это исчерпывающее издание рассматривает язык Java в целом, включая его синтаксис, ключевые слова и фундаментальные принципы программирования

		В книге "Java 7. Полное руководство" вы найдете информацию о ключевых элементах библиотеки Java API, рассмотрите JavaBeans, сервлеты, аплеты и Swing и ознакомитесь с работой Java в реальных ситуациях. Кроме того, в этой книге подробно обсуждаются такие новые средства Java SE 7, как оператор try-с-ресурсами, строки в операторе switch, выведение типов с оператором <>, NIO.2 и Fork/Join Framework. 
	</annotations>
    <chapters>4</>
    <subchapters>34</>
    <quotes></>
    <tables></>
    <images>http://static1.ozone.ru/multimedia/books_covers/1005131292.jpg</images>
</book_content>